有冇人叫做有父幹，但唔會買樓結婚？

就黎三十歲
有2間樓 一間2老收租一間自住
同埋有二百萬度
自己廢 人工得二萬幾

財務自由就係最終目標
唔駛驚中年失業 成世打風流工
怕一結婚就玩完

32歲
本身諗住唔結
最近半年同個大我4年嘅女仔拍拖
有衝動結

36係咪離過婚果d 過多幾年收經啦仲結乜春

何寶生

樓主知唔知咩叫有父幹 有父幹 你仲洗幹
有父幹係一出世就財務自由
唔好拉低個terms既標準 好無

未結過婚
上市公司ceo 黎
第一次同女強人一齊
同以前溝開d靚模天淵之別
覺得同佢有下一代會幾好

哇 有taste啊呢位ching!!!!
有腦既女人 ，無腦MK妹幾靚都拍馬追唔上啦

本身諗住回 繼續吹
望一望個名，我都係收聲

原來我off topic

可唔可以奶你鞋底